[自備酒菜 開花抄家]油美苑 德福花園 黃埔花園 新屯門中心 綠楊新邨 油美苑 德福花園 黃埔花園 新屯門中心 綠楊新邨

屌哂你地老母
十八區開花有撚用？
次撚次多區開花
愈多區人數就愈分散
對家搞鳩我地八大
搞鳩我地大學生既家
我地唔撚識抄鳩返佢家？

今晚食完飯就死出黎
去最近你位置既狗竇
自備酒菜 開花抄家

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE

德福花園:
BLOCK R,S,T

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10

綠楊新村:
BLOCK L, M

自備酒菜 開花抄家

推，抄家優先

推

推唔郁都推

紅燒狗

人愈分散只會愈危險
有狗竇搞點解要搞18區
自備酒菜 開花抄家

咩黎

推佢老母閪咪撚比人分散哂呀
人愈分散只會愈危險
有狗竇搞點解要搞18區
自備酒菜 開花抄家

[自備酒菜 開花抄家]油美苑 德福花園 黃埔花園 新屯門中心 綠楊新邨 油美苑 德福花園 黃埔花園 新屯門中心 綠楊新邨

千祈唔好去參觀

要狗仔狗乸嘗返我地既痛苦

等睇紅燒狗仔

推佢老母閪咪撚比人分散哂呀
人愈分散只會愈危險
有狗竇搞點解要搞18區
自備酒菜 開花抄家
0
0

千祈唔好啊，有咩事狗狗好傷心

Push

升債血債

push

你呢堆有好多唔係做狗既平民住
好多都有手捉
食撚左屎？

小心玖瓏山便衣 如果真，估計會行小路或山玻入中大
唔好死守 快手轉職陷阱師 留條後路比自己

白警料，2 plat + 2 速龍team速龍由大埔向中大出發 三百幾人
外加一架大巴係用黎做拘捕，請各哨兵留意

要救暴大

綠楊m座85月5日曾經大量休班狗打人
冇人報仇？

哇，咁驚

食你老母屎咩
人地搞八大
做十八區就有用？
次次搞十八區每區人數分撚散哂
直接搞狗竇班狗先識驚
你自己搵下早期黃大仙宿舍啲水馬幾撚高再講野啦

Tui

推

我求大家一齊去沙田中文大學附近幫手開花

出門唔去沙田都好

周圍開花又好咩都好

務求全港暴動求下你地

學生好無助

再咁落去所有學生都無啦

人命呀 手足呀 學生呀

捉既捉 殺既殺

救人呀！！！

而家就係吹雞去抄鳩佢地全家

同我解決晒佢地 不得安寧

一支火水$14
一支靚火槍$46

油美有消防住
建議針對純狗舍

搵仔新料

荔景紀律部隊宿舍 三座 全部都係狗 一座同二座就雜錦 因為係山上面所以長期都剩係得一架普通警車 冇水馬 神奇號碼係6192 12月會轉用住戶證 要玩就要12月之前
#搵仔攻略

香港人最強活動 同。我。燒

記唔記得油塘班休班警點打鳩我地手足呀？
個陣有冇人落過黎幫手？

圍魏救趙

你搞十八區班狗無關痛癢會唔撚會放棄攻城呀？
你搞人全家作用大定搞商場作用大呀？

推佢老母閪咪撚比人分散哂呀
人愈分散只會愈危險
有狗竇搞點解要搞18區
自備酒菜 開花抄家

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

幫推，P牌推唔yuk

即時文宣守住中大

爆米花

海濱花園10座 12座 4-40樓G室都係曱甴屋
22座A 4-40都係曱甴屋
淨係個一個單位先係
#搵仔攻略

全部人幫推置頂

Pish

好暴力

你班暴徒唔好亂黎

咁樣即係要脅警察 下次佢地就開機關槍

屌 嬲到爆

搞人屋企即係迫中國用核彈

暴徒無人性架

救中大學生

唔好呀

太過分啦

puah

千祈唔好死全家

解散殲滅狗隊，刻不容緩

千祈唔好去炒菜

屌我都要講

油塘嗰堆 有消防 有救護

如果可以check多野先郁手就更好

媽呀 唔好搞人啦好無 (頭盔)

由打黃大仙宿舍開始
已經講過
你唔想比人打
就自己表態
比人知你唔撚係狗
而唔撚係個度有消防有救護就放過嗰個打手足既休班警

啊！好痛

千奇唔好搞人地啲仔女啦啊啊啊

抄

kill dog 無罪

真係唔好，人地老婆仔女無gear, 真係唔好搞佢地

禍必及妻兒

成日講春袋春袋
而家老豆搵仔比撚哂春袋料啦
仲去乜鳩十八區呀

你搞十八區班狗無關痛癢會唔撚會放棄攻城呀？
你搞人全家作用大定搞商場作用大呀？

推佢老母閪咪撚比人分散哂呀
人愈分散只會愈危險
有狗竇搞點解要搞18區
自備酒菜 開花抄家

專搞狗竇啦，有代價佢地先急回防，18區俾佢整成晚路障佢都唔怕你，聽日先慢慢清。
所以
全人類集中狗竇
全人類集中狗竇
全人類集中狗竇
全人類集中狗竇
全人類集中狗竇

有人想通宵圍英領

成日講春袋春袋
而家老豆搵仔比撚哂春袋料啦
仲去乜鳩十八區呀

你搞十八區班狗無關痛癢會唔撚會放棄攻城呀？
你搞人全家作用大定搞商場作用大呀？

推佢老母閪咪撚比人分散哂呀
人愈分散只會愈危險
有狗竇搞點解要搞18區

今晚十點 自備酒菜 開花抄家

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

圍黎有用既話就唔洗抗爭五個月

全人類集中狗竇

Uppppp

唔好放火呀

今晚十點出狗竇請佢老婆仔女飲酒呀

依家係實彈射擊
要求人道救援

圍完就出兵
一早贏撚左啦

pish

有冇膽做野都好只要多人出現係佢地屋宇樓下都有用過做鍵盤戰士

冇錯
班狗知道自己老婆仔女樓下一大班黑衫佢地唔撚會驚？

$60蚊就有狗肉煲食

其實結局大家都知
唔知可以睇返30年前歷史

係馬鞍山到，有冇人話我知去邊好

成日講春袋春袋
而家老豆搵仔比撚哂春袋料啦
仲去乜鳩十八區呀

你搞十八區班狗無關痛癢會唔撚會放棄攻城呀？
你搞人全家作用大定搞商場作用大呀？

推佢老母閪咪撚比人分散哂呀
人愈分散只會愈危險
有狗竇搞點解要搞18區

自己去附近最近嘅狗竇
冇嘅話就出返沙田馬鞍山幫中大人手

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

P

宿一燒

呢個真係唯一方法

住以上名單其中一度 照推

唔好搞D全幢狗屋,其他好多平民

我出撚左啦
人呢

更新大量曱甴宿舍地址
#搵仔攻略
麻煩大家做下神探
搵下邊個鄰居係曱甴

獅子會自然教育中心
總共:1曱甴單位

菠蘿輋政府宿舍:
BLOCK 1,2
總共:2曱甴單位

西貢萬年街政府宿舍:
No, 63,65,67,75,83
總共:7曱甴單位

青山政府宿舍:
BLOCK 8,9
總共:20曱甴單位

蔚翠花園:
BLOCK 1-5
總共:20曱甴單位

下坑政府職員宿舍:
總共:1曱甴單位

恆福花園:
BLOCK 1
總共:10曱甴單位

嘉湖山莊:
BLOCK 1
總共:17曱甴單位

彩華花園:
BLOCK A,B
總共:17曱甴單位

海景台:
BLOCK 8
總共:5曱甴單位

太湖花園:
BLOCK 1,16-18
總共:6曱甴單位

上水紀律部隊宿舍:
BLOCK A,B
總共:8曱甴單位

大欖水警基地宿舍:
總共:5曱甴單位

大埔中心
BLOCK 16-19
總共:10曱甴單位

大埔廣場:
YEE FAI COURT
YEE FU COURT
YEE HING COURT
YEE SING COURT
YEE TAK COURT
總共:54曱甴單位

青松觀道政府宿舍
BLOCK D,E,F
總共:1曱甴單位

屯門市廣場
BLOCK 6
總共:40曱甴單位

海聯廣場
BLOCK 1.3
總共:8曱甴單位

沙田第一城
BLOCK 19,21,23

CHEUNG SHA BUNGALOW NO.42
總共:1曱甴單位

春暉大廈
總共:3曱甴單位

杏花邨
BLOCK 36,37
總共:60曱甴單位

康怡花園
BLOCK Q
總共:66曱甴單位

海港花園
BLOCK 3
總共:1曱甴單位

盡量去啲重狗地方打
成幢野得兩三户過去把撚咩

緑楊m座成棟都係狗呀

出緊德福
人呢屌

推呀！！！！

各住客千祈唔好咁做呀

冇人推

綠楊M座

唔係捉人質幫手食催淚彈啊？拿，咪啊

攻狗宿，圍魏救趙。
男姦女殺!